想跟逆流傑佬學唱歌

但好驚比佢狂屌，

我之前跟個老師唔係玩開band，好友善，

聽啲跟band佬學嘢嘅人講會比人屌，就怕怕，

有冇跟開佢嘅人分享下？

香港冇幾個有料教唱歌，大部份都係出黎搵食。

極小有料既真係親自去歐美澳搵專業既歌唱老師受訓。但通常一係貴一係你搵唔到佢。

係都搵benny啦

友唔友善同玩唔玩Band 有關係㗎咩

點解會覺得比佢屌？

傑佬人緣幾好 唔似會屌到人顏面無存嗰種

鬼得閒屌你咩，佢nice既，但唱歌班其實個作用唔係好大。

利伸:跟佢學過

跟過，中意同佢上堂 有好多實用skills學
你如果唔係想學scream可以試下搵及記yoyo
傑佬都可以當然 睇下你咩budget

我都想比佢屌
係咪跟佢學唱歌就得

成日遲到 學費勁撚貴又多廢話
利伸上年跟過

食鐘食撚到on99

阿水都好似有教唱歌 想跟